聽日做咩好

只做一件事
就係投票 投票 投票

投票投票齊投票

順便幫手 Share：

push

【民主派35+公民投票 (初選)】#重要訊息 #請廣傳 : #服務站開放時間須延後至中午十二時！

警方於7月10日晚，突進入 #香港民意研究所 對其電腦系統進行調查，導致#民主派初選 的最後階段準備工作被延誤。

在此重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。

#民主動力 及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

因此做成的不便，我們謹向廣大市民致歉。望所有投票的市民，能多多包容及忍耐。

在惡法橫行的時代，我們要繼續不畏強權，以公民投票去拒絕謊言。提提大家，投票時除展示身份證外，須攜帶：✅過往的投票通知書 或 ✅住址證明 (文本、電子版本、截圖及相片皆接納)。

#民主派 #35plus #公民投票 #初選

[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站